【集中討論】7.27 元朗遊行 文宣、物資、行動組請入內商討行動細節

距離星期六只係得返三日，準備時間其實已經好短，所以希望各位實事派人士能夠快速準確咁定下可能係有史而嚟最危險嘅遊行的細節。以下係我嘅一啲建議，希望大家討論吓有咩要做/改同快速達成共識及行動

可能有啲位有問題，希望大家能指出，加上你嘅意見同盡快達成共識，謝謝
(先set個deadline喺星期四下午四點)

時日無多，求意見

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

推1

推2

推3

推4

推5

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

推6

推7

推8

推9

推10

大家可以一齊比啲意見

推咗成晚無力啦，求幫手/比提議

有無人呀

推呀

就成為第一個推post猝死嘅人

推11

推12

我係咪放錯台完全無人

我都覺巴打你放錯台

外國文宣有無人已經做本地嘅?可以post喺下面